Ming仔娶老婆？

講到明 你仲問乜9

88

Phoebe 都同佢好幾年啦

人紅左冇去滾

真係清泉

佢女朋友係邊個？

都有5年以上

佢唔係叫debbie咩

情歌條數找左未

記錯名啫

似唔似有咗？

kzee 都娶啦，何況佢

Btw 有女點解成日一支公去旅行

有d係扮嘅

佢有女正常啦，又靚仔又有責任感

我只知上次俄羅斯佢助手最後先入鏡

成日漏袋喎

又有運

以前都會見debbie入鏡

唔識佢喎，邊位黎

Finally!

咁講會型啲？